覺唔覺得玩具個玩具框應該升至五米高。

玩/睇玩具好垃圾囉

你噏乜撚